漫畫ONEPIECE 海賊王 ワンピース 938 中文情報 下週休刊

很短的篇章，只有13頁
-克洛克達爾和鳥出現在扉頁
-牛鬼丸離開劫道橋而索隆昏倒過去
-犬嵐公爵和錦衛門在談論紋身
-在花之都，狂死郎也在談論紋身
-山治已經被娜美揍過
-和小南子一起的女子在為索隆療傷
.下週休刊

Short chapter, only 13 pages.
- Crocodile with a birds in cover page (request).
- Gyukimaru leaves Oihagi Bridge while Zoro faints.
- Inuarashi talks with Kinemon about tatoos.
- In Flower Capital, Kyoshiro talks about tatoo too.
- Sanji has been beaten by Nami.
- The girl with Toko heals Zoro wounds.
- Break next week.

More details soon.

下週休刊

垃圾，又拖

Zoro 渣ga

又輸

係新世界第一次要療傷

日和現身唔係小紫

流住血，傷住打KING，削左能力，苦戰唔好怪佢。
個傷口打打下又爆，打完失血過多暈低，
呢D套路真係

尾田呃稿費

日和出現

山治

之前仲咁多人估小紫係日和

個個國家既公主都識哂咁濟

因為小紫死咗，所以用返本身身份 得唔得？

髮釵一樣
眉同對眼都一樣
日和肯定係小紫

其實件衫都一樣

很短的篇章，只有13頁
-克洛克達爾和鳥出現在扉頁
-牛鬼丸離開劫道橋而索隆昏倒過去
-犬嵐公爵和錦衛門在談論紋身
-在花之都，狂死郎也在談論紋身
-山治已經被娜美揍過
-和小南子一起的女子在為索隆療傷
-看起來索隆救下的女孩愛上了索隆……
.下週休刊

好彩下星期有境界觸發者

有好感係情報師覺得ja?

zoro竟然比人插一野就暈

兩個都咁寫

邊個位講唔係？

zoro 後宮+1

成隻Bloodborne入面果D大頭仔咁

上一集有人話唔係喎

明天的葬禮似乎會更加混亂，恨狂死郎老大的人並不少，您要多加小心
-……瞎說什麼，沒有其他辦法了，受害最大的可是我
-確實
-大蛇大人那么生氣，歸根結底還是因為這個吧

“我一直在尋找20年前分離的哥哥。現在或許就在和之國。他名叫光月桃之助。我是他的妹妹日和”

細睇唔似尤其是個嘴，小紫係朱唇
尾田畫女不嬲倒模咁

娜美都撞晒樣，小心炒車

但佢同小南子一齊

契仔竟然會打輸係咪用左咩陰招...

所以呢

"女孩愛上了索隆"
之前好似見到有人估過

所以我諗第二幕要完，開始第3幕

讀者估到所以咪改左lor

上集一野插咗落去阿麻

畫到啲女一模一樣，根本分唔到邊個打邊個

所以到依家都唔知俾咩反應好，
究竟係小紫係日和，定有個新角色出嚟話自己係日和？
痴鬼線。

搞到個個讀者都有面盲症
垃圾

羅賓救咗小南子。
但係知道小紫死左。

會唔會玩多重人格

有小南子
裝飾
傷勢?
我估應該係小紫掛

world trigger 係重出左幾話再停？

明哥又走左啦

轉左月刊出

zoro 又開後宮

呢張係本期JUMP官方圖解：

一套漫畫要用圖解先能夠確認角色係邊個，是否可悲？？
桃之助知道阿妹去咗做雞，會有咩反應。

咁死左既係咪真小紫
呃人既又係咪真小紫
小紫係日和一個人
定係小紫係日和替身

張圖就係話你知救小南子呢條女就係小紫，而小紫今集話自己係日和
所以暫時嚟講如果小紫冇講大話，小紫就係等於日和，
呃人錢嘅係小紫=日和，做雞嘅係小紫=日和，詐死嘅亦都係小紫=日和